面對咁既對象，點做?

一個男仔識到一個女仔
初初認識既時候, 男仔介意女仔過去
女仔有晚打電話感動左個男仔，男仔開始嘗試下接受
之後兩個人好快一齊左, 幾個月就見家長
男仔好快就全心全意投入呢段關係之中,
男仔以為好穩定咁熱戀既時候， 女仔突然想做返朋友
原來女仔仲未放低佢岩岩分手，有幾年感情既EX，仲同EX有聯絡

男仔好傷心, 本身打算靜靜咁渡過，俾時間掉淡
點知女仔一直搵返呢個男仔，叫男仔俾時間女仔，俾女仔諗清楚佢究竟想點

男仔好辛苦，可以點做?

嬲

雞，掟煲唔掟蓋

斬纜

set一個限期畀大家
得就得 唔得就算

飛左佢

條女三心兩意
叫佢決定左先

雞囉 仲使問

水抱。
你等緊一個等唔到嘅人，點解佢自己搖擺不定，而你就要默默承受？
個女仔好撚自私，只係顧住自己嘅感受，無諗過你。
就算佢返黎，你可以好肯定佢心入面已經無個ex？你真係接受到？
我係你就依家斬纜，唔好比佢搵到你，老死不相往來。

You deserve better
佢都係咁樣同我講
但我會掛住佢...
明明我對佢好好, 佢都承認
但佢仲要考慮

傻西瓜，放手啦
佢唔係喜歡你，只係你咁岩係佢要水泡既時候出現左